Seriste m. Herra v. Kiel  ja Peter Raud lepisid nii oma wahel kui Tulewa Eespääwa õhtul s.o. 5 Decembril c. Peter Raud mite oma kohta ostmise ala kinni ei wõta siis müüb Herra v. Kiel see koht ühe teisele wälja.
Kogu konna kohus kinnitab niisuguse lepingud.
